今日收到SOFI 送一股apple

佢一開始話要保持帳戶$10000 一個月先會有
不過我得幾千 未一個月都收到啦
個價係 121.19

一個月？😂😂

係呀 其實就預左冇 點知今日收到

依家仲有無呢個優惠？

Real?

9月1- 9月15 開戶先有

有圖有真相啦 ching

尋日收到尋晚即賣 121.98 賣

我今晚都賣先

我仲諗緊賣唔賣

而家跌到117.3

你係咪1號至15號內開到戶？

6號申請開戶 26號先開到

唔洗錢可以SH

屌早你少少申請所以冇

前兩日收到
申請入左 1 皮 無拎走過

等多幾日先

然後8月瘋狂開市強制熔斷，啲舊客食晒屎，佢就可以完全唔理，垃圾仙股都唔比隻你當補償，睇下仲有咩人會用佢
不過都唔會有連登仔再用佢買賣架啦，睇下啲苦主post多到

講真 我玩左半個月 咩問題都冇喎

大選前夕啲跌市嚟緊啦，唔洗心急，好快你就感受到

因為冇曬人用先冇問題
之前多人到喊

Btw唔洗hold夠一萬都拎到?
早知之前開啦

如果係普通set好價就買賣係ok的
但如果玩day trade買賣好密既話sofi一定撚到你破產

26開到，前幾日比appl 你？

今日先有